摩迪一人之力帶住無人識既文迪蘇傑拉傑迪佩列錫列比治入決賽

勁！

唔洗開夠兩個post掛